{
  "id": 901,
  "themeId": 9,
  "name": "Writing and Reading Café Test 1",
  "description": "Autogenerated quiz",
  "version": "2.2.1",
  "lastUpdated": "13/04/2025",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French “Can we meet up for coffee tomorrow?”",
      "options": [
        "On se retrouve où?",
        "On va au café demain ?",
        "Tu achètes du café demain ?",
        "Viens prendre un café."
      ],
      "correctAnswer": "On va au café demain ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I’d like to but I am already going to see a friend tomorrow.”",
      "options": [
        "J’aime bien l’idée parce que je vais déjà au café avec un ami demain.",
        "J’aimerais bien mais j’ai déjà prévu de voir une amie demain.",
        "Non mais je vais déjà prendre un café demain.",
        "C. J’aimerais bien mais j’ai déjà prévu de voir une amie demain."
      ],
      "correctAnswer": "Non mais je vais déjà prendre un café demain.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “What about Saturday?” (informal)",
      "options": [
        "Et samedi, tu peux ?",
        "Et samedi, tu viens jamais ?",
        "Et samedi, vous voulez venir ?",
        "Et samedi, c’est bien pour vous ?"
      ],
      "correctAnswer": "Et samedi, tu peux ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Yes. I can on Saturday. After 4pm?”",
      "options": [
        "Oui, c’est possible samedi. A partir de 17h, ça te va ?",
        "Oui, c’est possible samedi. A partir de 4h, ça te va ?",
        "Oui, c’est possible samedi. On va partir de 16h, ça te va ?",
        "Oui, c’est possible samedi. A partir de 16h, ça te va ?"
      ],
      "correctAnswer": "Oui, c’est possible samedi. A partir de 16h, ça te va ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Yes. It’s ok. But let’s go to get drinks instead?”",
      "options": [
        "Oui, c’est bon. Mais on peut aller prendre un verre à la place ?",
        "Oui, c’est bien. Mais on peut pas aller prendre des verres à la place ?",
        "Oui, c’est bon. Mais on va manger un truc à la place ?",
        "Oui, c’est bien. Mais on peut pas aller prendre du vin à la place ?"
      ],
      "correctAnswer": "Oui, c’est bon. Mais on peut aller prendre un verre à la place ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Let’s go to Café Charbon. You can have a drink and I’ll have a coffee.”",
      "options": [
        "Allons aux Café Charbon, tu pourras boire de l’alcool sans café.",
        "Allons aux Café Charbon, on pourra boire des coups.",
        "Allons aux Café Charbon, tu pourras prendre un verre et moi un café.",
        "Allez aux Café Charbon, vous pourrez prendre des verres et moi un café."
      ],
      "correctAnswer": "Allons aux Café Charbon, tu pourras prendre un verre et moi un café.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Ok. I’m looking forward to seeing you.”",
      "options": [
        "Ça marche. J’ai hâte de te voir.",
        "Ça court. J’ai hâte de te voir.",
        "Ça saute. J’ai hâte de te voir.",
        "Ça descend. J’ai hâte de te voir."
      ],
      "correctAnswer": "Ça marche. J’ai hâte de te voir.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Me too. And they have very good non-dairy milks there.”",
      "options": [
        "Moi aussi. Et ils ont de mauvais laits végétaux.",
        "Moi aussi. Et ils ont des laits végétaux là-bas.",
        "Moi aussi. Et ils ont de très bons laits végétaux là-bas.",
        "Moi aussi. Et ils ont des très bons laits."
      ],
      "correctAnswer": "Moi aussi. Et ils ont de très bons laits végétaux là-bas.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Yummy. We will be able to sit outside. See you on Saturday!”",
      "options": [
        "Miam. On ne pourra pas s’installer en terrasse. Au samedi !",
        "Miam. On pourra s’installer en terrasse. A samedi !",
        "Bon. On pourra nous installer en terrasse. Au samedi !",
        "Bon. On pourra t’installer en terrasse. A le samedi !"
      ],
      "correctAnswer": "Miam. On pourra s’installer en terrasse. A samedi !",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Great idea for outdoor sitting. See you on Saturday! Kiss.”",
      "options": [
        "Génial pour la terrasse. A demain ! Bisous.",
        "Génial pour la terrasse. A samedi ! Bisous.",
        "Génial pour la terrasse. A vendredi ! Bisous.",
        "Géniale pour la terrasse. A samedi ! Bisous."
      ],
      "correctAnswer": "Génial pour la terrasse. A samedi ! Bisous.",
      "explanation": ""
    }
  ]
}